Ritalin 一問

可以係邊度買到

有冇巴打絲打可以教下我

留名一身蟻

處方藥嚟。。。
去扮ADHD 啦

網上